有無人相信緣分

覺得自己跟家庭其中一位成員好像從來沒緣分 別人若果問起關係如何 我真的會直接答：不好
會覺得可惜 覺得為何人家關係很好 而我不是
但我又知道羨慕不來
Sorry 1999999999999999

關係唔好

同緣份好似冇咩關係

你地係家人本來就係一種緣份

想信

甚麼讓你卻步啊？

我認為這是另一種緣份
我當然知道彼此是家人是一種緣份

算啦

生於同一個家庭都唔代表必須要夾關係要好

每次想看開 發現仍然很難看開

+1

明 我同父母關係唔好

好羨慕人地一家人可以似朋友咁溝通同相處

現實

可唔可以理返我，好多野想講啊

唉

得自己一條友咁

我都係啊

無

屋企人可以食十舊屎先

Ok 88

又唔係話去到要佢地食屎 我只係想大家可以好啲 但真係好難

我諗係未有一個有緣既人同你相遇

所以我都係要叫佢地食屎

講得出口咩

講左

無後悔咩

冇 自問對佢地都幾好 都幾物質
係要唔珍惜就叫屎對佢地好吧

唉 我唔會同對方嘈
只係覺得心9淡

有緣無份

咁有緣無分既人就放低佢啦

沒啦 已經冇搵大半年

搬左出去住？

十年了 所以非常好

原來或係咁...
沒緣就算了 自己過得幾好嘛？

都還可以 最希望嫁得好

我都希望你能好好的

你呢

跟水啊

向好嗰邊諗 只係同其中一個沒緣 同另外既都還好
所以都還好 只係時不時又會灰9下咁

5g

咁就沒有有緣無分

咁都ok啊 學下個人好獨立就唔灰9
之前有d佛學人同我吹話係討債還債

我都聽過討債還債啊

好撚雷 如果真係
所以唔正面衝突 驚下世又黎料gg

下世又黎料 笑左

佛學d人話會 即刻笠

其實我都聽過 但我又真的唔能夠真心真意咁對佢好（還債） 我都搞唔掂

所以唔出聲已減少好多

但其實都還唔到 只係無增加咁解

我都同屋企人關係麻麻 不過應該同有冇緣份無乜關係? 只係話不投機半句多

有啲人會覺得有關係 有啲人會覺得無關係吧

可以化左小小 你唔再去同佢結怨的話
仆街 我變左佛撚咁

笑死 變左佛撚
咁又好似真 唔再結怨
但下世係咪就要衰返前世

運命

點解唔信緣分？好多時都係錯嘅時間遇上啱嘅人

好似我理解就係你今世唔同佢有咩大衝突
或者心裡面自己放開左唔諗咁多同佢既孽緣就會化咁d

佛撚上身

我是信的

咁其實我有時都算啦唉唔諗架喇 因為我覺得都無野可以做 唯有唔好再吵或者再結怨咁
希望真係會化咁啲啦

一定化既一定化咁d既 我佛撚話既

okay

到我30歲時話你知佛究竟係咪真 5年後搵我

同你差不多見證30歲 點睇

同是天涯淪落人

我信嫁
我地係同一個post傾計都係緣分黎

寶寶 我都信

其實 我都覺

你地講野咁甜既

我屋企就係，日日都嘻嘻哈哈，好開心

真好

我都希望將來自己屋企都係咁，人生目標黎

努力 我都想

對住你ma

待遇差別